你地睇下對家幾團結

利申：暴大仔，過 30 廢中
有 d 行動係好 ok，但唔 efficient 的就唔好做，唔好自己起度 j 話連續塞幾日好成功。
講真，人地睇完 d d 片，藍的越藍，中立撚又變藍，淺黃又話我地唔爭氣，Diu，有咩謂。
你地為啖氣，定要贏？
我想贏，我想相見。

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）